有無人支持會員faQQ？

支牛賣影子股票咁大件事冇人講

你燈完股票而家玩埋燈人

邊有